如勞工階層都加入運動，運動一定會成功

和勇不分化。最至200萬人上街支持。主要係年輕人，學生同醒咗明白事理既人。

五大訴求，對於勞工階層太遠。可否諗諗點樣拉埋勞工、低下階層？ 咁樣同時可以為咗11月區選成功舖路。

都好有難度 開口埋口就話要搵食交租

事實上係佢地真係月月清

Sell 真普選可以令民生大幅改善？

文宣透過真普選，令政府政策不再傾斜向新移民？將資源放返落勞工階層？

直接整個表 講咁多年黎新移民食左幾多本身比呢班藍領嘅人 最好同外國比較吓咁
然後再講因為藍領冇話事權 所以搞到佢地生活水平追唔上經濟發展 eg冇工會冇得投票